手足被捕後 一定一定要頂撚住唔好比警犬威逼利誘到

岩岩睇返依兩日既法庭文字直播
見到有手足被警誡下認罪

我個人認知係老閪都唔認
因為搜證係警方責任

如果認左罪
就好大機會比政府鋤死

所以
手足們 請頂撚住
啲狗只會想鋤死我地
死都唔好亂講野

PS
我唔知係咪因為斷正所以認罪
定係律師有咩建議
如果有錯請指正

姚 [同時干犯兩宗案件]

1. 案發時，大批市民表達不同意見，被告用右手打證人一下，令證人感到害怕
警誡下承認有打證人

2. 兩枝汽油彈
TKO群眾 set rb 堵路 popo到場示威者逃去
被告在負責清理路障的Popo附近企圖燃點汽油彈，休班警到場將其制伏
被捕時，被告管有雷射槍 汽油彈 索帶 面罩
警誡下承認自行製造汽油彈

-------------------------

黃XX
林XX
企圖縱火
十月十四日 旺角警署縱火

二人於警誡下聲稱仇視政府而縱火。

-------------------------

三位手足都還押緊

推 手足們一定要知

推呀

推

要推比所有人知

聽返黎唔係佢地想認 可能係逼到佢認

Pushp

Push

上到庭話自己俾人打，要保護自己所以被迫認，咁樣得唔得

其實呢個係最大機會
所以真係要死頂

我唔係好識依啲法律野
但應該警誡之下就會拎來做證據

Push

我無野講

好多年輕手足都被逼一人落供詞，一係年輕太怕，一係怕家人被狗搞，一係被打，所以每次發夢前都要有心理準備

認罪減三份一呀。。。。我冇嘢講

如果真係俾警察威逼下講左啲唔正實既野,其實有得打

個個上到庭都傷曬 屌你老母 屈打成招

如果屈打成招其實有得打